貿發局宣布因應最新疫情 書展及本月3個活動延期

貿發局宣布，原定星期三舉行的香港書展和本月三個活動延期舉行。

貿發局表示，過去一個星期新型肺炎確診個案上升，局方曾在過去的周末與特區政府商討，而因應最新疫情發展，政府基於公共健康風險，重新收緊社交距離限制，即使書展已經採取不同的預防措施，亦難以追蹤接觸個案，因此應該避免舉行。

局方表示，市民的健康是首要考慮，因此書展以及另外3個同期舉行的活動，包括香港運動消閒博覽、教育及職業博覽和創業日都會延期。

又縮

垃圾 等啲書商入哂場開哂檔先講吖笨

我開始覺得功能組別-藝文界果票有望